其實點解有人可以日日同人有偈傾?

佢哋主要傾咩?

傾啲你唔會傾嘅話題

睇多d蕭生 由朝9up到夜晚
up左十幾年都唔停

咁就係傾咩囉, 有時用知點解咁好傾啲人.

成日都覺得有啲嘢好似同人傾過咁

好似越大越唔識傾計識新朋友咁

上至宇宙奧秘下至你屙完屎未

傾啲搞笑on9嘢就好多嘢講

睇見呢個POST，我就諗起之前返過份工，第2個部門有條粉腸長期同3個女同事好好傾，做緊野又傾，食飯個陣又傾，我都想知條粉腸有咩野日日講冇悶場，同埋想同佢講，呀哥...3條女你食唔食得曬呀

兩個都有心就傾到....

你可以試下同條仔傾下

on9嘢即係咩…

好難解釋架喎
Um...例如同個frd用ig 不停sd 相鬥寫字靚
Ig咪有好多唔同色既筆既 我地不斷用唔同色疊落去寫
寫勁多彩虹字
最好笑係大大隻寫個屌字
最緊要係笑點相同
講乜嘢無聊野都可以接到落去
不過都唔係咁易揾到一個咁既朋友

好難得